想問下政府intern幾時可以申請

今年好似冇消息咁 係咪一早完左

個app一直有出

忙住請Fg, 未得閒請intern

咩app

想見邊個部門先

政府職位空缺
DoJ早排截咗
而家見到有民政、物流署、環境保護署

聰明到咁

Thanks